啱啱出冊，你問我答

背景：衰黃絲
目的：比同路人了解下監房環境

多謝樓主借account同我哋share

勇士！

同囚靚仔多唔多 有冇人搞gay

泊正之後難見到
每個倉基本上得一個

有無留口水驗武漢肺炎?

有

公怖要驗嗰陣無人反對?

你可以點反對
之前cut探訪同cut打波都冇人敢反對

冇乜
我剩係荔枝角見過一個同性戀
外國人嚟